如果今晚tvb mute咗唱歌聲，大家要即時通知球場入面的手足

球場入面睇緊波唔會知tvb mute聲

所以睇電視直播的你

要即刻whatsapp 俾入面手足知道

等現場手足即場對付tvb

Pish
Airdrop

好

有直播咩？

有 85台

push la fuck you

Pish

Push

實消音

手足加油！

唔洗如果 一定會 CUT頭CUT尾

大家加油

Real

[知己知彼]進入三毛思考領域，請連仔幫手

幫手推上熱門

push

ＲＥＡＬ

fat cheated

You can't silence us

做左先

99% mute 支那歌

cctvb
fucking piece of shit

大聲叫cctvb